屯門翠寧花園現「山墳」 運輸署用20萬興建冀阻聚賭

【屯門翠寧花園現「山墳」 運輸署用20萬興建冀阻聚賭】

屯門友愛邨近翠寧花園，近日突然出現了幾座，被街坊形容為「山墳」的物體。原來是運輸署為了封閉一段路，解決聚賭問題，而用約20萬元進行的小型工程，有區議員要求立刻停工。

CLS

Retarded

廿萬起堆屎出黎

唔好投訴呀 拆又唔知要洗幾錢

你要封閉一段路，點解唔好似其他地方咁種花？ 度度都係咁咖啦 起哩堆野唔係為左收錢係為咩？

你唔好封左條路，起舊野就諗住以後唔使理，平時已經無野做，養班廢物

橋都成億啦，20萬少數啦

開個窿可以係入面住 正

班友係舊野上邊賭唔係仲方便咩
當枱用 一枱一圍

揾人key d人係上面賭

個意念唔錯

比人當成台咁用,仲方便

如果公務員每作出一個戇鳩行為，就要賠返呢個行為而浪費既公帑，個世界即刻幾撚美好

買幾個大花槽咪搞掂 2萬都唔洗

做政府先決條件係咪弱智先做得

應該循邊間工程公司整呢個工程入手，不過有証據最後都控告唔到

真係邊個天才搞出黎

香港幾時用冥幣做流通貨幣
D工程既價錢好似同正常價乘大幾十倍咁

20萬 痴撚線

唔講以為啲物料鑽石造

幾堆石做價廿萬真係好賺

起要廿萬，拆嘅話就收多廿萬
四十萬輕鬆落袋

終南山後
活死人墓

起呢啲咁嘅山墳就要用20萬
用呢啲垃圾阻人聚賭
又唔見你起啲山墳阻撚住啲屯門公園嗰啲嘈到仆街嘅大媽？

我好想知
張標書寫乜春
有幾多張標回 回左乜
揀標嗰條友諗緊乜

唔講以為軍事建築

咁就20萬

種樹咪得囉，係咪低能架

公共山墳， 自攜先人相片即可享用

咁就一定唔止20萬啦

吓又廿萬

Best retard

是鳩但做個模 英泥沙又唔值錢 睇相又唔多舊喎 幾個雜工兩日搞掂啦廿萬

呢個墳
上網求其抄兩抄畫兩畫
話用係設計師既錢
唔知又袋左幾多落袋

又幾過癮
不過使唔使廿萬

又送錢俾中国

食屎啦,諗出黎果個人係唔係ON撚9?

同邊個部門冇關
成個政府都short shor地

唔洗出標書啦
搵返當區維修、保養判頭就ok

點解比錢起堆野浪費地方浪費錢

有冇行內人知道其實十萬夠唔夠找數

痴撚線 究竟d官個腦諗咩嫁 真係裝屎

種花草仲好啦

仆街有人聚賭搵差佬巡多啲囉唔使做啊
你老母20萬起舊垃圾唔係官商勾結都唔知係乜

請人24小時守住都唔洗20萬啦

似係起十二個
共廿萬
豬頭骨無肉食

3個工人1部機加石料，18日工，真係無得賺

唔夠 廿萬算平

有人講改花糟 除非你種膠花 唔係點止廿萬?

搵人貼d高官相上去啦

政府啲狗官又亂洗錢

阻撚住救火救災，害死人

3工要18日？[sosad

山墳唔會影響風水

十二個先廿萬一定算平啦
唔洗料唔洗人工咩
最大問題唔係錢係有冇用

起唔係問題
起舊咁柒既野真係
香港有好多人審美標準真係0

種樹又會影響輕鐵
鐵欄又貴

廿萬 真係豬頭骨都不如 邊有肉食 啜都唔知有冇味

最抵死係班廢老識搬竇 封得幾多

人工都要錢架
不過一定有cap水

可唔可以寫埋d高官個名上去紀念同多謝佢地

聚賭唔係從根源入手，而係起埋D咁既野阻路

屯門終於有地標啦

搵幾個差佬巡密啲冚兩三次邊個仲敢喺度賭 on99

諗番起屯市巴士總站上層
擺大花槽阻小販擺檔

放2部CCTV1個牌話嚴禁聚賭
成本幾多

小白象工程

用鐵線網圍住仲好過啦

今朝聽903林海峰個節目講，話可以改做骨灰龕

有冇人可以話我聽啲公務員其實有冇腦呢個樣存在?
你話功用, 呢舊野先方便聚賭當枱用
睇外觀, 唔洗睇啦下話